難以置信

不敢相信

所以唔好信

求求你，告訴我：「假的」

難以想像